連囝 我係咪有特權

點解次次開post都上到熱門
點解要分化我同其他會然？

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

[長文細閱]成個熱門都係咩咩站跳閘比人捉，洗撚走晒啲行動PO

所以我每次覆你po都不推文回覆

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你弱智

借少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

貼咗Bam圖 求檢舉

Push

洗版post唔好理

你仲要翻牆添

你帽on9啦好嗎

[新口號] 交代新屋嶺 還手足自由

咸咗

成日屈我係強国人

推上熱門可以個個都block你

嗰啲口講話要自由民主但base on我開咩post就屌人唔關心香港一方面話唔關連登仔事一方面又要全連登都得反送中post嘅快快手block我咁大家都開心

算啦 呢啲時間好多人down連登就係為咗睇反送中post 只要贏咗就可以開翻膠post

出邊大把吹水post非反送中post
一有人屌就話搵心靈慰藉抗爭得耐好攰想傾好多人跳樓互相開解都唔得
我9up就係我relax嘅方式就要屌都on99

因為太鳩

一扭都係咁

咁多新會員

好多uid舊都屌 惡撚到